致每一位盡忠職守的消防及救護員

[red］致咁多位消防員同救護員:
大家唔同政治上既立場同政見我唔介意，但係呢一刻絕對係良知既判決時候，消防員一直係香港市民心中都係備受尊重既紀律部隊，因為你地每一個都盡忠職守，保護香港！加上你地一直都係默默做而不求一分回報，香港人係通通都記得！
你地辛辛苦苦建立咁耐既野，值得比班黑警拖累咩？佢地仲值得你地不惜一切咁維護佢地咩？唔好忘記，救人救火係你地既職責，由佢地阻止你地入地鐵站救人既一刻，你地既專業經已被徹底地被踐踏，你地仲要忍嗎？
勇敢企出黎啦，我地真.香港人會同你地每一位有良知既消防員同救護員同行！[/red]

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

我覺得高層不代表前線 起碼消防救護無屌過示威者

我覺得高層真係要問責啦

你班狗有班狗做野
憑咩阻住我盡自己職責？
又憑咩抄人身份証

推

推

借位
［重要］外媒讚我地玩人鏈唱karaoke式抗爭
我係香港人呀屌
香港人繼續自high 啦 繼續今天我 又比d 掌聲自己
屌你地老母
出面行動post 又唔見你地推得咁落力
十幾個國歌post
新屋嶺義士呢？
Twitter 文宣又唔宣掦新屋嶺義士被打強姦情況
義士正式成為condom

提提大家人權法唔係100%通過
可以加辣亦可以減辣
之前就受害者模式
依家就勝利者模式唱國歌
你估依家美國會唔會幫你加辣
未通過之前好心大家扮下野啦
繼續唱美國國歌 揮美國國旗
同埋做好文宣 咩都好形造到我地有幾慘得幾慘

警同消防話哂都係政府紀律部隊 唔會講到咁出面屌既 不過宜家消防都好似同警割席 心涼

要割就割出面少少
廢事日後比班狗拖埋落水